{"translation-revision-date":"2025-09-24 13:38+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"blocks\/src\/news\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Group":["Grupp"],"Select a group":["V\u00e4lj en grupp"],"Content settings":["Inneh\u00e5llsinst\u00e4llningar"]}}}