{"translation-revision-date":"2025-03-25 09:16+0100","generator":"WP-CLI\/2.9.0","source":"blocks\/src\/calendar\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Calendar":["Kalender"],"Name":["Namn"],"When":["N\u00e4r"],"Location":["Plats"],"Gathering location":["Samlingsplats"],"Gathering time":["Samling"],"W":["V"],"Week":["Vecka"],"Group":["Grupp"],"Description":["Beskrivning"],"Select a group":["V\u00e4lj en grupp"],"Content settings":["Inneh\u00e5llsinst\u00e4llningar"]}}}